［突發］請唔好再推 唔好當義士condom 一post

各位 我係原post樓主
其實我地一班朋友都努力支援緊Alvin
今次係我地自己人內部消息太多 未及傳遞到我我已經出左post
所以係我未了解清楚就出左post 先同大家道歉
後來再有人告知未必係最好做法 同有可能影響Alvin
所以我已經係站務台同連尼主申請del post
請大家不要再推原post
再次同咁多位巴絲道歉

原post
［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

Push

請廣傳救機師大法

推呢個呀